收到風 插任達華條友係港父嚟

港父人都敢殺

港父癲左，不受控制

克警!

#1 #2 #3 同一個人黎

收到風係大D同東莞仔做，支龍頭棍係中山

港父背後有大台 洗乜驚

你身為主人都捉佢唔住

#4都系

佢好似無罪釋放左

25

佩Sir

狗狗都叫呀SIR架咩

得，我都叫你梁Sir

屌你啦針SIR

收到風 插任達華條友係前老解

接錯

25到

收啦 我同佩哥好fd 唔好離間

你同港父仲撚fd 賓蛇

樓上全部警察

H_Lozano 散仔

咪能屈

睇錯做任插華

咁驚青

同祂唔熟，可唔可以講下佢嘅事蹟？

波台狗真係特別智障

港父CC台狗嚟，ching7左

新朵

港父人都敢插

條友俾nben撚狗咁撚

又上熱門

Good night Sir

點睇連仔又反港父

7頭

叫港父過嚟搞掂埋佢啦

扮得唔似囉